有冇熟悉飛鵝山嘅清入黎討論下點解鞋同人嘅位置會相距咁遠？

係咪即係佢係由搵到鞋嗰個位跌到落去被尋回嘅位置？

應該唔會跌去嗰邊㗎喎

對鞋放得咁整齊?

最後佢電話係咪跟身
又話佢身邊有另一個背囊